---
date: '2016-05-08T17:26:42+02:00'
image: /tumblr_files/tumblr_o6v6wxHctu1qgfaqto1_400.gif
layout: post
tags:
- familia
- moda
- comunion
title: comunion kobez javilar
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/144045552554/comunion-kobez-javilar
---

![](/tumblr_files/tumblr_o6v6wxHctu1qgfaqto1_400.gif)  
 ![](/tumblr_files/tumblr_o6v6wxHctu1qgfaqto2_400.gif)  
 ![](/tumblr_files/tumblr_o6v6wxHctu1qgfaqto3_400.gif)  
  

## Moda de Comunión 2017: Javilar y Kobez

## Día Mágico de FIMI

La pasarela de moda de comunión y ceremonia para 2017 nos trae los tradicionales vestidos de comunión, clásicos de corte princesa con faldas de vuelo largos y gama de color que van desde el marfil, blanco o crema, conviven en Día Mágico by FIMI con diseños atemporales, alegres y muy femeninos; propuestas diferentes para los que huyen de las tendencias y valoran la movilidad; vestidos versátiles, un simple lazo transforma un diseño único y especial de ceremonia en otro donde prima la comodidad; y desde Reino Unido llegan los tutús para enloquecer a las niñas, la clásica falda de ballet que inspirada un estilo elegante y con mucho glamour.

En los gifs de arriba encontramos las siguientes marcas:

[Javilar](http://www.javilar.com/)

Esta firma apuesta por vestidos únicos para un día especial, originales y llenos de color, como la luz que da forma al arco iris en el cielo de Canarias.

Lo clásico deja paso a las nuevas tendencias en las que la creatividad e innovación de los diseños apuestan por vestir a las niñas.

De inspiración romántica, los vestidos están pensados para hacer sentir a las niñas las protagonistas de su gran día. Están elaborados con tejidos de calidad mezclados con puntillas de seda, guipures, flores mezcladas en tejidos de gasas, tules, organzas y mikados, donde la paleta de colores se amplía más allá del blanco rot, combinamdo los tonos pastel, que nos transportan a colores vivos e intensos, llegando al final del arco iris.

[Kobez](http://www.kobez.com/index.php)

Los modelos de Kobez cuidan hasta el mínimo detalle, por eso usan telas de máxima calidad, como organzas de seda natural, organdil suizo, tules bordados, linos y plumetis acompañados de encajes espectaculares y bordados a mano para que nuestros niños brillen con luz propia

## Galería completa de fotos

Para ver la galería completa de fotos del desfile de Comunión y ceremonia 2017 pincha [aquí](https://www.flickr.com/photos/142190598@N06/)

Puedes ver [cómo organizar la primera comunión sin arruinarte aquí](https://madrescabreadas.com/2015/05/19/cómo-celebrar-la-comunión-sin-arruinarse/).